其實apple 啲iphone 翻新機係換走邊part 零件？

琴日係豐澤買左部iphone x
開盒之後見到有花痕，拎翻去天才巴
佢話可以換翻新機
我就無乜所謂嘅
但都想問下翻新機易唔易壞？
同埋佢入面係邊part 新 邊part 舊？

都無所謂啦

鏡頭果啲就舊？

我都有！係底玻璃裏面嗰層崩咗咁，側邊又有啲白色既膠水漬咁。。。

比較消耗性既零件就全新，淨低既其實冇咩機會壞

小小花好過翻新機啦

On9岩岩買新機番黎走去換部舊既？

啱啱開盒就去換新n手機

貪平而家先衝去買

你話好似android咁平成二三千，有人衝我理解
但每次Apple舊機減價其實一啲都唔吸引
平得果$8-900，但就用啲人地用左成年嘅野

仲要即刻走去換部翻新
之前apple store 任買都唔去，冇左先去買

樓主冇換到下化？

去返個到屌柒佢啦

樓主係真膠？

又翻新機